\begin{itemize}
	\item Jeder Mitgliedsverein und -verband übt sein Stimmrecht entsprechend dem Delegiertenschlüssel aus. Jede\gnd{}r Delegierte hat eine Stimme. Ein\gnd{}e Delegierte\gnd{}r muss zum Zeitpunkt der Versammlung ihr/sein 16. Lebensjahr vollendet haben.
	\item Die Delegiertenanzahl der Mitgliedsvereine und -verbände für die Jugendversammlung beträgt 36. Die Delegiertenverteilung wird nach dem Hare-Niemeyer-Verfahren bestimmt. Grundlage der Berechnung ist die vom Mitgliedsverein bzw. -verband gemeldete Anzahl der aktiven Vereinsmitglieder, die das 26. Lebensjahr noch nicht vollendet haben. Mitglieder, die nach dem Verteilungsschlüssel keine\gnd{}n Delegierte\gnd{}n stellen könnten, erhalten ein Zusatzmandat, hierbei erhalten die übrigen Landesverbände keine Ausgleichsmandate.
	\item  Die Delegierten müssen zu diesem Zeitpunkt und zum Zeitpunkt der JV gemeldetes, aktives Mitglied des Vereins oder Verbands sein, den sie vertreten sollen.
	\item Jede\gnd{}r Delegierte hat das Recht, Anträge, Anfragen, Vorschläge und Beschwerden einzureichen, sowie Aufklärung über die Angelegenheiten der Verbandsjugend zu verlangen.
	\item Ein Mitgliedsverein bzw. -verband übt seine Rechte durch die von ihm zu bestimmenden Delegierten aus. Das vertretungsberechtigte Organ eines Landesverbandes benennt die Namen der Delegierten, ggf. unter Nennung eines\gnd{}r Vertretenden, für den die gleichen Anforderungen wie für die/den eigentliche\gnd{}n Delegierte\gnd{}n gelten. Diese Information muss dem Jugendvorstand schriftlich per Brief oder E-Mail spätestens 24 Stunden vor der JV vorliegen. Die benannten Delegierten und deren Vertretende können nur bei persönlicher Anwesenheit auf der JV von ihrem Stimmrecht Gebrauch machen.
	\item Im Übrigen gelten die Regelungen wie in der DFV-Satzung beschrieben.
\end{itemize}
